[啟德中及南]公民黨候選人梁詠欣搞眾籌，快幫拖！！！！

幫手捐錢同spread出去啊
難得蝗屋邨有深黃候選人
一齊幫手踢走建制派

#怒籌捐款
咏欣現正開始籌集選舉經費。
作為民主派的一員，我沒有建制派龐大無窮的資源。
每一樣選舉要用嘅野，傳單、易拉架、海報、直幡，大聲公，都係我在過去一年兼職時儲落嘅錢支付。
因為資金短缺，我只有３支直幡、３張易拉架，而對手每次開站都出動旗海戰術、人海戰術，將我嘅宣傳品遮住。
政黨只能為我提供非常有限嘅支持，為咗香港可以贏呢場仗，我已經用盡積蓄。所以希望可以喺呢度籌集資金作為選舉經費，提高呢場選舉嘅勝算。
我非常需要大家的幫助，希望向大家籌募競選經費，目標為5萬元。
以下係我銀行帳號資料，因為collection 亦有一定的手續費需要收取，希望有心人最好 #直接匯款而不經平台 ，同時亦提供匯款單方便紀錄，亦可以令籌款一分一毫都用到競選上。
由於選舉開支上限是68,000，因為如果籌多過68,000，我會按照法例要求捐去根據《稅務條例》第88 條獲豁免繳稅的屬公共性質的慈善機構。
銀行戶口 Bank Account
匯豐銀行 儲蓄戶口
004-814446183292
HSBC Saving Account 004-814446183292
Leung Wing Yan
*如捐款超過1000元正，須補上全名及住址作申報。如未能提供證明，有關捐款不能作選舉用途，並需要捐出。🙇🏻‍♂
我在此感謝各位支持，我定必會繼續努力，為民主派守護社區！
Link:

另外仲有義工招募
Whatsapp:

Telegram:

FB:

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

自推

推

pish

wish

啟德唔可以輸 真係太多新移民了啟晴德朗

真，大劣人多過香港人

Push

push

陳生都係住啟晴邨

陳同佳殺人後結果：由住公屋仔變成住住豪宅的上等人

聽講係

順手問啟德北 曾俊達，咩來歷

CLS啟德真係多癲佬

淨係知係獨立候選人

當年啟晴德朗2個區議員都係自稱獨立落去問下佢支唔支持警察啦

有d擔心藍扮黃。

btw 選唔同區照課金都得？

未撞到，經民聯果2條仆街就算撚數啦

呢條村入伙咗6年就出咗2個上頭版嘅黐線佬

梁詠欣係公民黨，所以唔會藍扮黃
但曾俊達就真係唔知。。。
唔同區都課到金，幫到手就可以

help pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

而家呢個係選啟德中，啟晴係啟德北。德朗係啟德南。
雖然都唔知點分

想講出入左咁耐都冇見過佢

i know, 係怕啟德北 藍扮黃。

梁詠欣係啟德中及南

你要扮藍問佢支唔支持警察,話如果唔支持就唔投你最好拍埋片/錄音
(當然你要見到佢先做到)

好彩呢個選區有堆私樓

公民黨都要籌？

之前好似民主:建制係大概4:6,而家加埋私樓再加埋最近逃犯風波,應該可以打個55波掛?

Tui

上屆堆私樓未入伙

兩條公屋屋邨輸到仆街

堆樓好多都係大陸佬買架，再加民賤聯呢幾年係到種票。 有一定難度

佢fb講啲野都幾中立下
唯有佢開街站個陣去套下佢咩料

屌你老母公民黨冇錢咩

係都比星火先

加上幾年前鉛水，建制派水贏到開巷

證明無得救

啟德選區真係好難打，兩條邨新移民比例太多

今年啟德中鎅走德朗幾座樓

睇下德朗有無得救

有黨就問政黨啦，大把素人冇錢啦

嗰嗰區都有架啦，自己幫自己區係常識吧，咁都要擺lihkg

一票不投一號假獨立真建制嘅前自由黨青年團團長呀